QQ 今年真係有望420😎😎

每日升10 蚊， 過埋年尾全年高位收

過肥年

推推先，又有位入了

430 坐左成個月啦

420係上次跳樓機個個高位
大戶有冇咁好心幫你炒上去
雖然一月阿爺會降準放水黎香港

仲有2日

1日升20蚊